831太子啲記者幫幫手？

【有關831太子站恐怖襲擊，搵巿民向法庭頒令向黨鐵取CCTV查詢及進行民事索償一事】

身邊多位律師手足提醒，其實只要當日事發時喺現場或只係路過月台（冇受傷，受到驚嚇已可立案｛無須證明｝）嘅巿民就已經可以作為申索人。當晚咁多巿民在場，但冇一個出嚟Contact律師團，有可能巿民誤解係身體受到傷害先可以作為申索人。因此，有需要向公眾說明清楚。

另外，毛姨姨個記招搵到嗰兩個受害被捕手足及其他不幸被捕（但冇上鏡）嘅手足，雖被捕但佢哋仍然可以作為申索人（只要他們願意的話）向黨鐵追討，如果有手足認識他們的話，希望可以告訴他們此消息。

只得返兩日時間，希望可以多啲手足知道再廣傳天下，希望盡快搵到申索人取得CCTV，查證有否手足遇難害身亡，同時為所有手足申冤，還他們一個公道，彰顯公義！

手足有難，八方支援！
萬眾同心，齊上齊落！

義務律師團聯絡：
1) 星火：9819 0979
2) 民陣：6549 9452
3) 民權：9463 2945

#法律及被捕須知

喚然之即係啲記者都可以 請大家幫幫手

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

似比人用黑材料要脅緊 所以先唔敢出聲